受夠啦

我已經好比心機做其他野分心
做運動 搵朋友出街 溫書 youtube 睇電視 連登
點解我仲依然成日諗緊你
你到底有咩咁好呀死肥仔！！！！

其實除左身型 我樣樣都覺好charm
有冇人會留telegram 比我發up風 男女都得
我好需要傾訴

不如調返轉你留telegram俾人搵

鍾意左個男仔張相 唔鍾意佢真人

我都好奇肥仔有咩好

咁仲方便啦，張相又唔會拒絕你ge

唔係呀 你地留完我真係會搵

我唔係鐘意佢肥仔 佢塊面唔肥 係身死
我係鐘意佢個人

咁呢個肥仔有咩咁吸引?

我好容易因爲一d小舉動而心動
同埋佢幾成熟 感覺 我都唔知點解釋

試下形容下個件令你心動的小舉動呀

掛住人點解唔搵人

不如tg講

我已經主動搵過幾次啦 驚成日搵好似好cheap咁
唔想佢覺得我煩

頂
角色一樣 係做嘅野調轉

我都係一樣

同病相連

我連比我揾嘅人都無

我明

有時我都寧願佢冇出現過

關我咩事

發洩下姐